[巴老母坐牢瘋狂慶祝區] 靶場隆拿球迷雞胸討論區 (370)

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

佢幼稚園畢業嘅時候SARS，畢業典禮取消；
佢小學畢業嘅時候豬流感，畢業典禮延期；
佢中學畢業嘅時候雨革，畢業典禮受阻；
佢大學畢業嘅時候......佢已經冇機會出席畢業典禮。

[突發] 巴塞隆拿一眾球星就抗爭運動表態!!!

球王: Five demands?[/left]

主席: Not one less!

傻丹: 黨鐵跳閘 人人有責

WE CONNECT

賽程：

First Team
Manager - 🇳🇱 Ronald Koeman
01 - 🇩🇪 Marc-André ter Stegen
02 -🇺🇸 Sergiño Dest
03 - 🇪🇸 Gerard Piqué (3rd Captain)
04 - 🇺🇾 Ronald Araújo
05 - 🇪🇸 Sergio Busquets (Vice-Captain)
06 - 🇪🇸 Carles Aleñá
07 - 🇫🇷 Antoine Griezmann
08 - 🇧🇦 Miralem Pjanić
09 - 🇩🇰 Martin Braithwaite
10 - 🇦🇷 Lionel Messi (Captain)
11 - 🇫🇷 Ousmane Dembélé
12 - 🇪🇸 Riqui Puig
13 - 🇧🇷 Norberto Murara Neto
14 - 🇧🇷 Philippe Coutinho
15 - 🇫🇷 Clément Lenglet
16 - 🇪🇸 Pedro González López
17 - 🇵🇹 Francisco Trincão
18 - 🇪🇸 Jordi Alba
19 - 🇧🇷 Mathues Fernandes
20 - 🇪🇸 Sergi Roberto (4th Captain)
21 - 🇳🇱 Frenkie de Jong
22 - 🇪🇸 Anssumane Fati
23 - 🇫🇷 Samuel Umtiti
24 - 🇩🇴 Junior Firpo
25 - ??????????
26 - ??????????
27 - 🇪🇸 Ilaix Moriba
28 - ??????????
29 - ??????????
30 - ??????????
31 - ??????????

Barca B
Manager - 🇪🇸 García Pimienta
01 - 🇪🇸 Sergi Puig
02 - 🇪🇸 Dani Morer
03 - 🇪🇸 Jorge Cuenca (4rd Captain)
04 - 🇪🇸 Óscar Mingueza
05 - 🇪🇸 Guillem Jaime
06 - 🇪🇸 Riqui Puig
07 - 🇪🇸 Álex Collado
08 - 🇪🇸 Monchu (Vice-Captain)
09 - 🇪🇸 Abel Ruiz
10 - 🇪🇸 Carles Pérez
11 - 🇪🇨 Kike Saverio
12 - 🇯🇵 Hiroki Abe
13 - 🇲🇪 Lazar Carević
14 - 🇪🇸 Ferrán Sarsanedas (Captain)
15 - 🇺🇾 Ronald Araújo (3th Captain)
16 - 🇪🇸 Jandro Orellana
17 - 🇪🇸 Alejandro Marqués
18 - ??????????
19 - ??????????
20 - 🇳🇱 Ludovit Reis
21 - 🇪🇸 Chumi
22 - 🇳🇱 Mike van Beijnen
23 - ??????????
24 - ??????????
25 - 🇪🇸 Iñaki Peña

LM

本身都唔想牙耿太破費，但講到明想走數咁就好難唔幫你執返好張attendance list加推返上嚟
Buffet 報名區：
01. 全能到仆街
02. thiago
03. 法比狗
04. LeBron_James_23
05. 新垣結衣係我老婆
06. 艾比度
07. Edshot
08. 名井南的彩瑛
09. 失眠佬
10. 咲庵
11. 醉酒佬
12. @AGA
13. 天拿水
14. 熱巴69
15. Softwell
16. 褲是山上
17. Messi_BB
18. Neymar_Jr
19. 祐b
20. 俄妹啤酒

啱啱睇返呢到都冇乜生環者

你仲早過堆巴狗

Btw我睇緊薩斯索羅打拿玻里

有冇人仲記得Marlon

冇啦，唔講都唔記得

lm

冇即討？

兩回合計輸幾多粒

我開嘅勝率好似係0
你哋搵人自己開啦瞓先898

有冇link

屌差D

單

唔射

2球

單究竟知唔知個龍係邊

丹

知

月球丹

唔洗發力射到咁

仙丹

佢射波係有力 係成日搵唔岩時機

法國丹比利要出禁區喺左邊射波先射到
喺右路衝入禁區射埋啲屙尿波

呢球又幾好J

係揾唔到個龍

呢個陣幾好 比直線丹直接面對龍 唔洗拉龜

巴啲one touch好咗好多

Dest今日有啲失魂

5今日企到咁前

靚到

Pedri

丹玩唔到呢d配合 完全唔知自己應該走邊 撞牆又傳唔到

原來老西幾件進攻係後備一陣換出黎偷返粒巴就88

美隊今日無乜態

Dest哥成日甩波

係咁斷係佢同美斯到
好心落底

Lenglet呢下差啲輸

換rebic走啦，今日廢過卡斯

回錯sor

玩撚完

唉

MISS

達子又記一功

推

換影了屌 中場推唔入

罰球

太多多鳩餘比波 差最後果一傳

終於換影

屌你60分鐘就應該換啦

對面鐵桶都好難搞

未撚猜散人 自己就傳失曬

鬼叫有頭果d冇曬 斬都冇人頂

pk應該就快打前鋒

Puig到底做錯咩 27都出多過佢

唉 又浪費左一個夜晚

#27真係好撚樣衰
叫咩名

丹又傷

丹又做咩 又傷定打脾氣波

又全攻

對面11個係曬門線前面

早d換丹麻

高文過主

補4分鐘

補10分鐘都唔會攻得入

依家紅有鳩用

屌 多個都冇用

pk

主席

劇本呀屌你老未

真係有！

Pk

真係有奇蹟

唔洗瞓啦

真係前鋒基

屌

屌 加時

中

真係有

丹開心到

打多個

P隊

今場真係抵嬴，踢得好主動

醒晒

食住個勢贏埋佢

加時打多個 唔好氹我開心

主席救全家！！！

等陣又訓一年

仲諗住熄機訓

隊波打逆境波都好咗好多

moriba
之前佢踢u19嗰陣因為樣衰已經好留意佢

好似係G7靚傳

主席獅子王上手

希望拉傑迪送球大禮黎

贏左踢邊隊

我係巴塞人呀hi

中文

隊波而家踢得好左，又呃到美斯留多年

...

冇頭dupdup

莫利巴 勁野黎

幾耐未試過

睇錯衫 以為自己仲係疤

Cls 好熱血

又想哄美隊簽新約
有影係到唔好簽了

次回合對巴黎都係咁就好

其實今場似係順境多 冇即場俾人入兩粒

收皮啦

咁又難好多

電話佬一cup一出球靚波

鳩文又贏

要10個奇蹟都唔夠

咁都搏到加時..........

奇蹟完又咪789

第一回合輸兩粒都唔係逆境波

唔好有期望好啲

主席叫到好正最後一季

今場如果贏 次回一家有影
叫美隊唔好去巴黎好過了

對面啲樣 好好笑

我覺得始終有分別

8-2都試過 驚閪

好熱血 仲要打多個

加油呀 上呀

Head兩球 到比人追平 打小個加時

驚6:0 合埋輸10:1

仲以為收得皮，最後嘅最後絕和到
加時打多個
btw鳩高真係打一場諗一場
咁博法，下輪聯賽同歐聯都收得皮

嗰下頭鎚其實有啲多餘俾個角球疤其實乜柒都唔會做到

原本家陣個又都係肥鳩咁黎 由佢
我地都海鮮慣

歐聯就收硬㗎喇

真
由鳩佢出界應該完撚左

靚救

聯賽同歐仲有得追咩

仲要12碼都俾人救到

西甲其實專心d 仲有少少機，歐冠放棄算

未來中場線如果留得住嘅都幾好j pedri moriba de jong

點會咁諗 角球入左咪又係怪佢

站喺疤狗立場既話都知角球係廢

大哨

求其了 美隊肯續約就得
呢隊野有影狗係邊有得救

cup

Easy

反超前

反cup
仲要係大哨

有頭果個終於入

Amigo

拉子好慘

丹麥球皇

佢咩都嬴過晒冇所謂啦

如果當日死的係影唔係拉子就好

對面開始攻

入多球先穩 對面作客

加時仲計唔計作客入球

差小小烏龍

兩個都係垃圾 唔需要保

美斯第一下又唔射

美隊唔去右邊

廢普真係唔係好掂

踢中自己人 一係就唔敢射

兩個都係垃圾，不用分那麼細

美隊有小小強行黎

多左

L15 仆街了

次次都衰撚叻隻閪手

L15又手球...

講呢d既心態同分完手掛住條女無分別

又係#15

冇事

呢粒都比

手球

好彩走得甩

對面屌球證又食多兩張

L15

L15對手好危險

嚇撚死 斬左隻閪手

心口跌落去通常冇事

好撚驚佢拎波

應該係因為掂左心口先

拉傑迪煽動的

Todibo返黎頂L15啦 今季真係受撚夠

真係冇人用 成隊中堅唔係老就廢 再唔係就殘

疤狗

而家d手球真係好難知d var 究竟點判，有d hi到手就會有，有d就話hi到身體其他可行部份再hi到手就唔計，另類人治

賽制計唔計作客入球？

搵人綁住朗叻擺喺場邊ok？

係撚咁黃

lenglet隻手可唔可以斬左佢差啲又送12m

對面發脾氣

斬咗隻手佢重有隻腳

冇閪人用 全部老廢殘

B5 L15 Utt 清晒就正

同埋可能加埋呢下冇咩影響到個波既走向

屌 大哨做咩

俾人打面

鳩文清到 我會respect佢3日

西維爾班賤種 自己頭90分鐘係度拖時間
而家就走去燥底

而家Dj踢個位先係佢最勁

踢到而家咁 一定係咁撚燥

比人屠兩場 唔燥就假

咪燈住

正常，係巴先會被人cup嗰陣謝曬皮

高文鳩陣 鳩鳩下又比佢過到

喊撚埋

高文仲幾信L15

撚叫華叔次次泊大巴又泊得差咩

同埋前鋒個動作遮住晒，var 睇完覺得唔係畜意用手

事實係次回合贏左既

下季可以搵到邊個防中

冇人用 有阿羅祖就唔撚洗佢

可能又係好含得

正路都12碼既

又係影 會變咩

Araujo 未傷好

中心口先再中手 所以唔係手球犯規

如果買都唔知買邊個 唔貴既話

去次級賽搵下可能有平野

仆街 主席傷

真係冇中堅了屌佢老母

咁都傷到 玻璃人

上次又係咁扭一扭

對面是咪換咗埃及仔

步痢後塵

下場影打中堅

點都Dj 先

對面打晒交

對面想打架多啲

對面最撚好打真係個12號

係咁傳都唔射

都唔知佢地做咩

我地最撚好火嗰個唔係度

講真 對面後防係唔差 兩個中堅同拿華斯

踢凳

對面全撚部後防啦

有力踢鄧 但傷左

頭個90分鐘 全世界入哂禁區咁濟

17

可能踢凳踢傷咗

最驚de jong傷

對面又係12救到

換左出場先踢

好撚激

達

美隊今場真係踢得差

抵巴塞嬴,西維爾連d似樣d既攻勢都冇

巴近啲場啲攻勢勁咗好多

原來a4係度

無咩點抖

單見到puig 好靚仔

球12入就一早玩完
西維自己攞黎

贏球

無信心到 空晒都唔衝埋

好耐冇熱血過

成班好似贏左冠軍咁

達救得好

幾耐冇反cup

好耐冇見過隊波咁開心

班友又係信唔過 唔肯射

今年國王盃係咁反cup其實

提提大家，今晚可以睇球王美斯帶隊反cup國王杯

多謝活蛇

唔知點解覺得西維爾好慘

原來佢迷美

決賽對畢包都難打...
咁早開心定

有咁慘自己入唔到12m

對格拉納達果場

我地而家都係見一場打一場 求其

有冇人可以幫拉子P番件巴衫

瞓一陣又要起身

真 咁好打都要踢波 晒料 應該去ufc

士氣波嚟嘅，起碼打起返班友信心先

西維爾已經唔算好打，畢爾包個啲先摟打魯爾加西亞

碧基頭先係死頂定點 有冇傷

決賽生性啲
唔想美斯最後一季四大皆空

咁都要睇美斯出唔出到力嘅 好似今場咁，佢無咩power做任何嘢，好彩其他人打得好

confirm 左?

好想買件巴塞守龍衫

人地已經唔想再返黎

而家隊波真係好團結

屌那星又救十二碼又補時絕和
真係就嚟心臟病

佢今場好似踢後咗好多

J出黎
希望決賽醒醒定定唔好臨門撻q

屌 咁都比垃圾巴過到骨

咁都杯到

我係咪睇錯左波
熱血反cup ?!?!?!

如果國內雙冠收唔收貨

咁都cup到

聯賽下體啦

打多馬體一場仲要爭5分
馬體要好甩轆先會俾巴偷雞
仲未提今日博到咁盡，週未會仆成點

r20

其實今年我覺得一係皇一係巴，下體跌watt跌得好快下
唔覺會挨到季尾

下體跌ge同時巴一齊跌
有撚用咩

原來星期日就係馬德里打吡

最好就佢哋打和，我哋再後上追返啲分

當個分就嚟反cup嗰陣自然就會有條友腳痕自爆

我寧願下體贏 賤種打後勁波有一手
我地真係唔似有力後上 隨時自爆
感覺下體跌落黎贏家會係賤種
反正本身預左雞胸 而家仲無啦啦有返隻飛機盃爭下
做球迷我都心足

#15 #5:

係手痕

對卡迪斯2場1分

佢地和波，之後我地贏晒下體蝗螞

❗Toni Freixa is in advanced negotiations with a Hong Kong based company called DSDAQ. The company will sponsor and pay Barcelona €60M a year.

— MD
喉舌又吹奏羅素班底

痴撚線
反丹應如何自處？左右開弓

兼多謝ocampos 一傷癒出返來就柒一野

反佢對利物浦果球射唔入

呢度d人反拉架

佢企呢個位射波都正常左

完全唔覺可以贏到PSG 十球九球都出高波

要反 CUP 唔現實了
但如果試下贏場 2:0 都叫好睇啲

係利果球太柒啫
果球畀我都射都好過佢

竟然反吸

佢仲喺度就話啫
人都走埋仲反乜

有無人覺得丹呢球平地起驚雷有d似朗顛入個球

其實依球都幾痴線
禁區頂冇助跑就咁射都可以掛網

丹射波力量係好大，尤其左腳，成日唔使抽得好大力就可以射到好有力量既波，但控制唔到力度好易飛機，佢右腳準d

Let me make myself clear, Rakitic *WAS* a Barça legend (14/15 – 17/18), but after the 2018 world cup, he became too comfortable and bullied the club into giving him an improved contract for impressing *Only In World Cup* and not for Barça.

Not a legend anymore in my book 😤

講得幾好不過點都唔係legend

所以前一腳禁區內就飛機
禁區外就啱啱好

拉子心諗去到老西都俾人絕殺

次次一唔睇就反cup 一睇就比人大炒

個admin

巴有幾耐未試過兩回合制踢加時反杯

重要係作客

同時意味住往後嘅陣式就係 352
丹搭大旗

一睇就知白手套
咁既環境仲有6千萬比到人?

唔係主場咩

場波後面轉咗433啦

+1
做精華球迷算

不過丹同主席好似傷傷地

間公司名好空殼公司洗錢feel

？

睇半場訓左就熱血反杯仲要連續3場cs

呢半年反cup次數應該多過對上幾年加埋

好似係玩BITCOIN d 公司黎
即係唔洗諗9成黑錢

記埋俾人反cup唔會多過啦

鞭鳩佢

Crypto 交易平台來

真

曼城個rodri算唔算最似影帝現今球壇？

重未4？

我死咗啦

明基沙輸12碼嗰球都好論盡吓

人地硬好多 護波清波都勁
邊似影咁易跌

佢啱打3中堅嘅右中堅。打4後衛陣的話，右閘同中堅佢都唔夠爭。

太急返黎比人穿櫃桶
佢都唔知算閘定中堅

但係佢防守勁左 幾下都捉到路 守禁區呢d要經驗

果下如果背對對手就係食左佢身位

G7助攻完比PK 企係度以為佢跑黎同佢慶祝
點知PK唔理佢直接走去鏡頭鳩叫

睇黎上次嘈完交仲未好返

後尾有攬
將個則則地咁挨係pk心口，好能sweet

今場KOTM 有無比達子

踢波嘈下好閒姐 唔信咁都不和

冇達救球12碼 疤狗一早輸波

Piqué will be out for 2 weeks. [ESPN]

完

#4呢？

A4就A4 知唔知個#咩意思

都唔知救左疤狗幾多鑊

叫馬斯返嚟踢

入到波已經值得慶祝
反而要Clean sheet有啲唔現實

咩意思？真係唔知

影頭幾季殺波都準既

又A4又B5
唔講以為巴塞係印刷公司黎

由#24到#4 #5 #15 #23
廢到唔想講佢個名

巴塞條中後防同張紙冇分別

#26

#24平反左了

#5都就黎成功 想知佢有冇出錢請五毛

Garcia done deal

小明係咪轉左352防守壓力少左 進攻勁返

幾時出得場

唔係話完季先FREE黎咩

又打畢包隊仆街隊

上年國王杯都未踢決賽，今年就已經打到決賽了

畢爾包捧兩次

又打畢包

又比william 射穿

又俾人屌打

都話預備連贏兩次

其實前晚高文啲換人做得唔錯
換雞屎 丹麥佬呢啲唔在講
連Firpo換出來都交到貨夾埋Trincao搞掂左ocampos
Trincao仲搏到fernando紅牌

同埋丹比利射完嗰一球之後都係唔知做乜撚
雖然嗰球真係好得

強帖
卡塔爾聯賽球迷分析

我丹已繼承so9既儲氣式入球

check返先知
包包贏國王盃嘅次數仲多過皇馬

國王盃係西班牙國王出來頒獎
出來搞串個party就係巴塞同包包呢啲九反之地嘅球會任務
記得有一季又係巴塞對畢爾包
國王比人噓到仆街
所以copa del Rey與其話係飛機盃
不如話我哋無乜context理解當地球迷

不過其實畢爾包大部分都係咸豐年前拎
第一次1903年 大佬清朝都仲未滅亡
西甲設立都要去1929年

儲氣式入球大獲啲定儲水式電熱水爐

儲水式喇
碎右已經幾晚冇沖涼

又同埋講開畢爾包
佢哋係西班牙足球最早期嘅強隊
前面講起西甲1929年踢第一季
佢哋當時已經贏左9次國王盃
（當然同期巴塞都贏唔少）

歷史原因
畢爾包十九世紀末係工業重鎮
好多工人過來搵食
近近地就有好多來自Portsmouth 或Southampton 嘅英國鬼
加埋一班喺英國讀番書嘅巴斯克學生
志同道合嘅佢哋喺當地組成左呢隊波
佢哋個名用英文Athletic係有原因
（創會嗰個人去到馬德里仲搞左第隊波出來就係今日嘅馬會）

喺只有國王盃玩嘅時期
畢爾包已經有第一個巨星
日後成為左西甲神射手獎個名
就係Pichichi

佢哋亦都係最早請英國領隊嘅球會
今時今日英國領隊係柒，老土，廢又無料嘅代表
但一百年前佢哋係足球推廣世界嘅重要人物

三十年代畢爾包已經贏左兩次double （畢爾包拎過八次西甲冠軍 五次係連埋國王盃嘅double 多過皇馬）
就有英格蘭領隊Fred Pentland 嘅功勞
內戰前佢哋係贏最多嘅球會

四十年代即係內戰後
Franco迫佢哋改名做Atletico Bilbao
都係唔比佢哋用第啲語言做名嗰啲濕鳩獨裁規矩
同時佢哋出左Telmo Zarra呢個人
西甲兼國王盃歷史神射手
到早幾年先比美斯打破佢西甲紀錄
國王盃仲係佢

狗仔唔洗成日沖涼

係人都知內戰後包包最強領隊係邊個
唔洗避談喎dh

華

維

一定唔係佢
數左clemente
Luis Fernandez 之後
先會到你老友華維迪

牙狄又膠化我post

有冇幫華維迪沖

我認真討論

沖喜

講事實
VVD炒當年MSN3冠巴
搞到巴拎唔到6冠

DH含撚.jpg

丹麥大哨進步得咁快，原來係拿臣train佢

夠做啦，琴晚d入球差咁一球都逆轉唔到，每場入一球我又唔介意佢入完之後鳩呀

古天奴係傷咗定咩？好似好撚耐無見過佢
定真係因為就嚟夠出場次數要俾錢利記，唔想俾所以唔出

講真佢唔出好過出
就算做輪換都G7排先

髮型黎講跟得最足

傷咗半月板

好似係呢下傷

美隊開心到

豬隊友生性 美隊倍感安慰

踢左廿幾年波 仲有熱情
佢地會唔會好似普通人咁當打份工

睇球員，好似UTT咁有肥約話之你打後備

算係咁，買咗咁多年後備前鋒，終於有一個似樣後備出埸做到嘢。唔計丹麥大哨，對上一個後備殺手係唔係就係拿臣

柏B

美斯算係咁 可能真係中意踢波
贏過曬球會嘅獎都仲有爭勝心
就算小花呢幾年都淨睇重個人為多

我寧願佢後備....

花朗四大皆空架喇

柏度由MVP 變做MSN後備

柏b正選喎 得1415算後備

因為中場控制力下降 柏b呢d綠葉型 個人用波能力真係比mvp比下去

佢果下插水頭槌好掂

出面：美斯頭耷耷無爭勝心 我朗啲眼神就唔同

原來牙朗要離開西班牙 唔係咩敗走/搵挑戰
係驚西班牙警察捉佢請五毛打手
好彩佢走得快 唔係就要同大雄一齊坐了

睇返last 4mins果條片
biggay全程無返過後場防守

返去都冇用啦果時巴入唔到都係出局

仲有比爾沙

pk前鋒黎
洗撚回防

幾時有投票結果

曾經有個#21

Schreuder: "Messi sees everything, understands everything, and he truly keeps track of everything we try to teach the team. Pique came back from injury and I wanted to explain him a new session. Messi came to me and said: "it's not needed Alfred, I've explained him already." [ad]

手機

基

今晚有無人睇

和味濃

4點作客西波都睇？

原來聽日馬德里打吡+曼市打吡

Haaland

買到發達

Bug嚟

All in買haaland啦

Sane都痴撚線

今場美斯有冇正選

有

哇 法國炸彈+#5 可以準備失分

又352

早幾日先打完120分鐘
邊有力

所以唔使睇 閪硬

贏開有條路

比真歷買返黎坐 場場都柏迪 迪莊 攰死佢地

高文352有無輸過

傷咗

鳩高好似唔識輪換咁
上場踢足120，今場又係依班人
再下場要對PSG，邊夠體能呀
唔期待你反cup，但至少唔好俾人炒

季初試過一兩場
好似輸過

點解又有影狗
影狗幫狗文含左幾多次

諗返起 影狗個時含完華狗
巴post某dh會員又含開華狗
咁dh會員算唔算間接同影狗打左茄輪

#5+#15+#23

差D死

電話佬

Dest鳩斬

遲早比人入

無越啦

烏卒卒

鐵三角啲失誤多撚到

黃咗 好快出埋去

#15 #5 輪流嚟

影狗知唔知自己踢緊乜撚野

艾巴

小明

艾巴今季射波咁勁

左翼艾巴

Alba

艾巴勁到

小明好多射波呢排

alba靚波

美斯靚到

352解放咗alba

美隊都傳得好靚

上場又係勁射 不過唔入

又係美隊艾巴連線

巴黎顫抖吧

艾巴依季進攻真係好勁

反正鋒線配合唔到，多左自己射波

笑到顫抖

反勝5:0

明基沙防守真係唔多可靠

唔比人炒多5球都偷笑啦

明古沙防守真係要練一練

佢同迪斯進攻ok 防守改善埋就好j

美隊呢排番晒黎

布斯基斯今場截唔少波

但係一開波甩一球就爭d輸喎

大家好

Puig真係冇機會

影狗請走

就快到朗格利送十二碼環節

艾巴同美斯

新普巴

靚波

0：2

靚

moriba

以為係傻丹入波

每次出場有a/g

新仔好波

我都係 黑撚到

樣衰好勁

美隊兩助攻

丹好q

So mean

唔係講笑 反勝巴黎5比0不是夢

樣衰係咩腳架 岩先左腳入？

艾巴死左

你想點 係咁燈

係

我出名唔燈

puig

連續兩場兩個入波功臣都傷

廢普

廢普一入嚟就拎牌

向住自己推波甩腳

自己禁區

升Balde上黎算啦 廢普黎咁耐都唔係踢波既 淨係想抖人工

影狗打閘都好過佢

16場聯賽不敗

其實puig都幾麻麻

Moriba真係sharp佢好多

overlap唔撚俾
已經冇選擇都唔放落去
hold住個波hold到拜山

我諗佢拜山都唔會比
等大雄死左先會比

好鍾意睇樣衰笑嗰樣

反正都係輸，打巴黎不如用樣衰搏一搏

Mingueza都進步左幾多 唔知新主席會唔會續佢約

Moriba 個樣有D 似車力巨人

高文都教得算係咁今季好多傷兵

肯出新仔算係咁
比著華維迪實換武肺 唔會用新普巴

打三中堅佢可以放心進攻

都話moriba 好野

勁撚到

但歐聯瀕臨出局

Pedri同Ilaix真係威脅佢喺呢度生存空間

歐聯就是但啦
柒咗咁多鑊

巴啲中場多撚到
pedri,dejong就鐵膽
影帝副隊老屎忽
仲有武肺，古，r20
仲未計美斯可能會打後一格
而家仲要多個青訓，puig真係借出去好過

點數都唔到puig
唔明點解成日有堆人話要出多d佢

我屌你

季初有份屌高文想賣puig嘅 道歉未
我知錯了

美隊兩助攻

新仔受美斯一攬

Puig個態度其實幾好
但又真係未到佢正選

Messi 就黎又射手助攻雙榜首

西甲班人助攻廢能到 英超德甲最多嗰班都有10球 意甲就一堆八球

但佢表現係好過8 14 20 呢三個最好賣
Puig打後備夠班 如果佢想留咪留
與其借走佢 不如清5 8 14 20

Puig一直上得場都唔算好差 當然要計埋d對手冇氣
講真佢場場得10分鐘 就算硬曬都正常
Koeman早排都信佢 佢都算唔差
呢期又出少返佢 應該係moriba training打動佢
Puig又狀態有問題
再對比Pedri 同近幾場moriba有d比下去
但都唔係抹煞佢之前有表現 講到一文不值
咁同fb班一場論有咩分別

本身仲想話助攻難啲
仆你個街原來今季最多先7個助攻仲要幾條友分
美斯一場兩次已經同雞屎 哥利亞 卻奧斯 佐敦一樣6次

買到夏撚就可以同moriba組成柒頭連線

想借出去啫，唔係賣

專心博聯賽同國王杯仲大機會歐聯下一埸唔好被大炒就收貨

都幾肯定蝗唔會買夏蘭特

蝗要包皮啦

講錢 巴就快破產
講實力 巴年年歐聯獻醜
講同美斯踢波 美斯都完約走人

人地同巴皮睇齊有潛力做新一代球皇
除非係弱智 真係諗唔到有咩理由會黎巴塞

如果清唔到titi
就夠曬前中後三柒了
丹就守後備席

咩人先會2021仲覺得巴塞會買到全世界都搶嘅球員

多仔下年應該無歐聯
夏撚應該留唔到
如果巴清得曬人再加Laporta
應該有10%機會搶到

應該不敗到季尾最後一場，如果贏就拎冠軍既情況下俾人大炒8-2失落冠軍

小明又喊

佢係有potential
但係真係唔覺得佢真係好似之前班人吹到咁大
不過都明嘅
話晒佢都係巴塞呢幾年極少數踢得起嘅青訓
希望遲啲清走p8同古之後
佢可以有多啲機會上場
如果唔係就真係要借出去
而家咁樣隔兩場比幾分鐘佢落場真係冇撚用

其實夏撚真係弱智樣，所以來巴合情合理

咁後生就上到一隊 而家只係等機會就得

放心 巴狗撚有錢

巴窮到燶9成9買唔到夏撚
但又因為窮先俾到咁多機會新仔
個心情好矛盾

Utt, 長腿叔叔，古，布加加埋埋砌到成億了

咁佢又唔似fati araujo oscar個d撞正同位冇曬人
又加埋pedri moriba咁爆起
Moriba potential係高過puig
踢法係呢隊波咁岩缺少左個位 好表現就有得上
Puig要同pedri直接爭位 自然比下去

我覺得下季如果清走5.8.14.20
睇下pedri攻中+Fdj Moriba雙防中呢個組合
冇左廢老 Puig做後備根本有時間俾佢踢

反而想知小明呢期食左咩藥 又入波

Pedri 冇球時幫隊友啲走位拉走對手、有球時同隊友撞牆配合都好過puig。Pedri踢法成熟啲，而且就算被人犯規之後唔會上頭自己死扭

UTT同布邊有人要

買夏蘭特表弟算啦，17歲37埸入64球

Why not both

一諗起唔洗踢R聯就即刻著晒火

Utt longleg古 點會冇人要 中游波實有會收
10m一個賣實有人買 古就30m左右
影羅呢兩個就冇人要啦

古賣30M 疤狗蝕到仆係度喎

但puig而家真係好兩難 咁後生就做後備對佢發展又唔好 如果借去中遊隊嘅 又唔洗旨意翻巴塞踢

utt放到10m都偷笑
#5呢個負資產 0蚊走都得
古最多放到25~30m
大哨應該有10m左右
上邊加埋都過唔到50m 夏撚左腳都買唔起
仲要我地就快破產
當你計埋電話50m
傻丹應該仲有40~50m
清得晒先叫有返少少本錢搶到
得閒係到j下咪算

其實要留隊上位 兩三年後備點都走唔甩
以前小白 佩奧爾都等左兩三季先正選
柏度頭個年都係後備多
醉右都打左三年後備先多機會
Puig仲後生 佢想留打多一兩季 真係冇機會先走都得
當年大佬都上黎三季之後先走 巴查都4年 真係冇機會到時咪走
始終借走嘅失敗case多過成功太多 puig先唔想走

Puyol Xavi同鳩白都係上左一隊就好多波踢了
一季出廿幾三十場嗰啲
類似而家Oscar同pedri 咁

Puig真係無掟企㗎啦
借出去前途又唔慌好

醉右仲要轉踢右閘先有機會
無計啦，佢又唔係top到pedri咁，係要夾岩天時地利人和先多d機會嫁啦

做第12人

中場moriba perdi dejong好似不錯
不過睇定啲先飛機不能亂打

前排r連佢話見包皮大炒巴塞
搞到佢都有動力入波
如果包皮去蝗
夏撚嚟巴都唔係冇機
但暫時去軌最似樣
加上夏撚唔知啱唔啱踢巴塞
佢係步大力雄型前鋒
傳控彈彈波唔知掂唔掂

好似話拿撲達ready好曬啲錢

唔知點解Puig要過人護波都好大動作 要跑好遠 唔似柏迪小白個種

夏老豆踢過曼城，唔知佢會唔會過曼城而且下季阿古路離隊，有位比佢踢

Puig算早一兩年上咗位 得佢一個青訓有潛能 可惜個陣啲教練又唔信青訓 少機會俾佢
到而家高文用多咗後生仔 但已經多咗競爭 仲要pedri俾佢更出色

Utt唔肯走先最大問題 冬季利開左15m左右買

華狗三年得法迪上位 alena都算升上一隊嘅
早兩季就係得佢都alena 而佢比alena更有potential
上季c蛇都信puig 大戰仲有份出
但今季多左pedri 下半季moriba上埋黎競爭
佢就有d比下去

條死niggar同拉一樣 打完世盃就冇心踢
拉都叫為隊波拎過三冠 又肯退落黎返西維爾
條玻璃黑鬼真係又廢又貴 仲賴死

其實moriba咩人黎
本來無聽過
點解仲用得多過puig

點解你知咁多野
唔係超級盃先飛機咩

斬撚左佢隻腳就岩嫁啦條死黑鬼
用我地黎練兵踢世界盃

趁而家個個聚焦夏蘭特
快d去買lautaro啦
根本新伊度奧黎，爛打，夠快，身體對抗性夠高，又有自己搵食既入球能力
國米有件盧卡古可能夠錢就會肯放走佢，唔係無得傾
不過巴塞無錢買嫁啦算鳩數啦

都係架啦 西超再飛機d囉 國王盃都叫成季國內最大嘅盃賽 但其實普通強隊都冇咁在意 先會有d中游隊成日拎 正如阿仙奴近年拎唔少足總盃
但巴同包包呢d算強隊+反西隊 就會因為政治而想贏
所以巴先年年都出力想拎埋 但球迷就會話覺得出盃賽個陣太保守

馬天尼斯踢控傳都應該好過夏撚
又可以同美斯夾下
不過賣走啲廢柴先算

啊係播計漏咗鏝

巴青訓

前幾年都吹過買佢，好似75m到
上年又因為美斯單嘢唔肯嚟

大家今晚撐邊隊

你個名已經話人知撐皇

Proud moment for the Mingueza family as both Oscar Mingueza and his sister Ari Mingueza are now playing for their respective Barcelona first teams.

打和就最好

話說有冇資深巴迷可以分享吓邊個做主席會好啲
真心想知

想我巴仲可以有希望爭聯賽 點都撐皇既

施蒙尼好似冇嬴過拖舟

近幾年對賽賤種食住下體

美斯都要退啦 同美斯夾下仲係優點黎？

真巴就算幾想拎聯賽都冇可能撐皇啦
一定係想睇賤種柒 最多最多都係撐和波

得返一集 希望唔好爛尾

屌我動畫黨啊

兩年前曼城同車勁高人工挖Moriba 角，不過艾比社肯打破青訓人工去挽留佢

踢法似咩人
踢開咩位最勁
Yaya咁？

反勝係開心既

個陣俾psg搶左xavi simons所以知要出手留到人？
Xavi係psg好似冇乜影？佢好似今年都17歲

第一次投票

睇佢動作好鈍咁

可能今年想走 唔想雞胸離開
咁樣有得拎返個盃仔機會都好

佢左腳射個下d動作都幾順 似雙槍

監躉+沒落源頭

呢條仆街+佢條𡃁大雄借巴塞嚟搵錢。佢坐完到大雄

Laporta 1 賠 1.1
Victor Fong 1 賠3
大雄隻狗 1賠100

gchi大家劇透

18歲踢甲組差唔多啦 比d時間 佢進攻慾望好強 睇好佢

最弱9號候補

laporta 贏硬
我all in

其實邊個好啲 有咩分別

巴塞是咪有救

佢都返黎投票

最新嗰話overall都幾好
就係最尾嗰版唔知做緊乜尻

發現你專搞串個party㗎播

昨晚旁述話阿妹係隊長

唔好忘記UTT好高人工

佢臥底黎
牙耿真人係賤種迷 佩哥隻狗

feel到作者一開始已經諗好呢幕

最緊要疫情完 收入好快返黎

Lautaro早輪入球荒比國米友屌到核爆

Xavi Simons喺PSG個後備名單成日見到

我只是比其他人無聊睇多啲九唔搭八野咁啫

真疤

但你入到腦咁 隨口講都講醒 好勁

Dh你平時返保安唔係睇gay圖就睇呢d
緊係得閒

今晚蘇9會唔會入波呢

我拎老綜唔洗做的 咩返保安

我好記性

有渣古分薄左球權
渣古踢呢d二線隊係sharp醒好多
佢地攬住渣古算啦，比lautaro我地

Lautaro我都好喜歡

無啦疤無錢買人架喇
上年比美斯去鏝收返一億就好
可以同哥狗拎埋英超歐聯 唔洗比人話小花

佢其實幾撚勁, 屌你老味

點解打吡冇4K, 巴嗰場反而有？

得啲柒頭皮先會叫小花

不過上面講Lautaro 似吞精我唔係好同意
吞精嗰啲野獸咁嘅速度同觸覺真係成隻黑豹咁
我反而覺得佢似牙路

搞清楚邊個先係敗走嗰個
邊個先係小花

So9 goalllll

So9又入 求和

So9

個慶祝有景深幾靚

上季佢射依D又唔入

景深開大個光圈就有㗎啦

牙蘇

蘇咬開心到

so9

求打個和

離開咗隊老弱殘巴連把握力都翻返嚟
睇得太多巴，佢射嗰時完全冇期望

銀河廢艦又沉？

啲體能好咗咁

So 9

S9

So9次次射波都唔同

So真巴

卡拉斯高喺施丹面前做轉身

真係so9黎？啲first touch同上季咁大分別

皇家十二碼？

佢呢下高難度野來 側側個身就返腳面拉個外弧線出來
佢儲左四場西甲無入波嘅氣 差唔多要有

唔比啦

咁都無12m 無手球不死人會到

好似改變咗方向

和波其實最好
居然唔比12碼

中上半臂應該無啦

一係蝗贏一係和 馬體贏就最差

球證都想銀河廢艦沉船

好似個頭掂到先

我都搵左勁耐
點諗到打吡會冇4k

同埋場波好閪悶

so9係咪同華斯基斯打交

我相信巴對蝗咁樣睇var 應該判咗

係，明明巴嗰場好普通

馬體會贏左係咪可以入蝗post搵返Karin Benzama?

皇一啲進攻板丫都冇，都係靠兩邊9斬

咪啦 牙維都話唔係狗竇啲人

咁公海搵？

應該係要攞嚟播曼市打吡

生滋流浪狗一隻

猁狗聯場主場6連敗
柒𨶙到

唔關事，英超每周兩場西甲一場

富咸都輸得

打比好悶，睇曼市算

蘇狗又入波

回家吧

Bojan都去咗投票

賤種廢撚到

完全進攻冇form 衰過巴

我就係要呢啲

真係追和 睇到好悶

第一次賤種入波覺得開心

1:1

和波

不死人條撚屌又真係幾勁

唔拎牌呢方面嚟講係幾勁

我最期待的畫面

岩喇 狗咬狗

打和啦 super

和好波

睇曼市啦

睇緊

Twitter睇到大雄都去咗投票 咁快放翻出嚟

屌 咁撚快放佢出黎

正，最佳結果

其實so9 全場好似淨係入左球 之後好似散步咁

和係最好
睇吓巴之後對下體同蝗咩表現了

皇條中場真係好老

同埋我睇到一半先醒起唔見咗拉莫狗

屌 還返幾億出黎啦仆街

同分係計對賽？

咁人哋都仲有得保釋嘅

係
首回合豬蝗1-3 豬下體0-1

咁收得皮啦

估唔到今季踢到咁閪都有得追

489重FF有盃棒

我地打多一場 輸3分
西甲真係廢到無能

[Cadena SER] | Socios came to vote today but was told that someone had already voted for him on his behalf.

選主席都要咁

邊到閪最近11埸聯賽攞咗31分，作客8連勝上年嘅波先閪

係開季個排閪 而家有form好多

永續352

寧願下體贏波，而家賤種後上嘅機會點都高過巴

我對巴真係冇乜信心

講真 重建時期 無諗過有盃落到袋

寧願下體贏 拋開賤種
反正我地實爆

想落我地面姐
psg玩土豪即食 點會養青訓

直接反cup佢㗎咋唔理同分㗎啦

個幾年青訓都係咁走 個board對青訓勁閪
Psg offer又好 加埋xavi其實都心雄
但覺得佢呢個年齡做太多場外嘅野 個陣先15歲
有d未紅先驕嘅感覺
好彩個陣仲留到moriba fati

笑死

佩老大

無人私鳥佢？

中間夾住國王杯歐聯閪爆咪好似成日閪咁

星期三晚輸埋比PSG大家就唔洗再發夢

揀左拉奧拿做經理人+大雄度縮

依家pedri fati moriba mingxxx araujo呢啲都叫上到下位，起碼班青訓都知疤依家肯train新仔，加上冇錢買人，我諗呢幾年青訓應該唔會流失得咁嚴重

同埋都算係因為佢走先令疤更緊張Moriba
早排先話佢冇得上A隊唔開心想走
依家即刻有機會踢下季仲正式上A隊

其實佢勁唔勁 邊一種踢法

但係歐聯

歐聯諗都唔好諗

係，實力真係未夠班

青訓上位大雄就冇得係轉會到食回佣

星期三嗰埸就算9數啦

Don’t give me hope

準備10:1

睇都廢事睇

輸鳩緊嘅

反cup嗰場我切醉右條9

一早閹咗

屌你老母

confirm 咗係拿樸達了

希望做到野

大雄坐監吧

有無巴打講下larpota/font有咩分別/戰績

拿樸達你自己睇返05~10 啦

簡簡單單4張圖

🗣️ | Joan Laporta's first speech after being announced as the new Barça President:

"I would like to thank all the socios that have taken part in these elections. They make Barça more than a club. It has been one of the most important campaigns in the club's history."

"This feeling is very similar to that of 2003. Even then, we proposed a model to continue to do what worked but also modernise and improve."

"I want to thank Johan Cruyff who is no longer with us. He is always inspring us in everything. We follow Johan in everything we do.”

"It's been 20 years since a little boy named Leo Messi made his debut with the youth team. Today we saw how he came to vote as captain and the best player in the world. Leo loves Barça."

"After greeting the workers, I will call Messi. Will I convince him? It depends on him. I will do whatever I can within the economic possibilities of the club."

"What made me most happy was when I called my mother. I was very happy. And also the hugs of my children. Now we have to get excited about Barça. We have to bring that joy back to Barça."

"This great family which is FC Barcelona will overcome these difficulties and together, we will achieve the goals we have set for ourselves."

"When I say we must all go together, I also mean my great opponents during this campaign. I ask for a round of applause for Toni Freixa, Victor Font and their campaign teams."

"I would like to ask all Barça fans not to think about what the club can do for them, but what they can do for Barça."

回家了

膠文係咪冇得撈喇

6冠王 ready

📊 | Final results as Joan Laporta is officially announced as the 42nd President of FC Barcelona:

- Laporta: 54.28% (30,184 votes)
- Font: 29.99% (16,679 votes)
- Freixa: 8.58% (4,769 votes)
都仲有成4000人撐羅狗大雄

搞掂左財政先算啦

Laporta's sports organisation chart:

- Mateu Alemany as football director
- Jordi Cruyff as technical secretary

Jordi Cruyff is set to arrive in Barcelona on Wednesday. [Rac1]

Laporta 夠唔夠膽清/雪 布斯基斯

歡迎拿樸達

捉住佢黎含

請xavi 返黎好似

1年後：拿狗死全家/攔啦拿狗

搞好 admin 嘢
之後就睇返請咩教頭啦

依家要諗點清啲貴價唔抵用嘅冗員

睇拿樸達嘅訪問，佢暫時係支持高文

拿樸達時期d 操作都係好壞參半, 當然棄碧咸簽細哨係好啦, 不過簽左伊巴而唔係即時簽韋拿、同埋一年簽耶蘇之後蝕1000萬真係on9

拿樸達之前話過可能出債券，到時可以幫b5出糧

耶穌係哥帥話買

伊巴都喺當時數一數二最勁嘅中鋒 只係同哥帥關係差同唔係好啱踢（呢啲要踢過先知）所以你又唔可以怪曬佢 至少佢無簽啲垃圾巴西人洗黑錢啲轉會操作都叫ok 買到Danial alves, villa, 主席 用哥帥

如果...如果...當時全力追到T.施華就好囉

所以第二年一簽左韋拿返黎, 就會覺得如果09-10 球季即時簽韋拿返黎, 歐聯會唔會唔會輸比國米
不過呢D 無得如何...FF 下好

果時本身係Daddy 架, 係告魯夫出手反對, 推哥帥上任

一句講晒
你地想美斯下季留定走

留
走

如果佢肯減人工 接受輪換 想佢留 好難想像佢穿巴塞以外嘅波衫
如果走 去曼城好過PSG

David Villa真係好撚型

又係沉淪個時laporta返黎做主席

走

趁有9就好屌啦
遲吓切咗就冇㗎啦

佢絕左育好耐

想太多

唉啊原來係咁

聯賽其實有機會的

輸就未必
對面一定唔會急住攻
但出線就唔使諗啦

Laporta
Welcome halun

對面唔急住攻啫, 但我地急住攻
跟住輸反擊, 劇本已寫好

352 都未必防得掂 Mbappe

耶蘇佬係哥狗話要

要數仲有黑沙維
完美演譯後備中場

要小心D喉舌報
好多都係親羅狗大雄

Barcelona have been offered the chance to sign highly-rated Bayer Leverkusen center back Edmond Tapsoba. The price would be very high at €40M, but Tapsoba's agent is Deco and the former culé would try to lower the price for Barça. [Sport]

原來迪高都做左經理人

La Masia@Youngcules ·3 Mar
Domenech explains it here: the structure would be like Raul Sanllehi-Txiki/Zubi. Alemany would be in charge of executive footballing matters, Cruyff would be in charge of technical footballing matters.

Joan Laporta told @RAC1
: “After greeting the club workers, I will be calling Messi. Will I convince him to stay? It will depend on him, I will do what I can, within the economic possibilities of the club, to make him stay”

耶穌踢完第一場之後，告魯夫都幫佢打飛機，話佢表現完美，點估到之後踢唔慣，之後直頭一沉不起，果陣都on9啦，明知佢冇得踢歐聯都要買

伊巴哥狗話買架，佢想打造立體三叉戟，所以買有速度有高度有技術既伊巴，係用吞精加錢換柒姐。
一黎踢得好好架，一腳射死賤種幾撚好J，係美斯之後開始霸道要踢中間，哥狗控制唔到佢地兩個先咁，所以伊巴憎哥狗only

有冇諗過嗰幾千人本身就係佢哋班豬朋狗友利益集團

走啦 展開人生新一頁

黑鳩中堅真係睇定啲先
10個有9.5個都無腦

是咪講緊Chygrynskiy
我信哥狗
根本係羅素夾鳩硬一季就賣走人

又offer 中堅？
A4 文基沙 加西亞 3個已經等住上㗎啦播

A4 玻璃
文基沙 似拉膠
加西亞 太靚仔
3個都有明顯缺陷
買！

Villa係西班牙打起好耐 一早有料打豪門 不過名氣無乜 無得如果...

好記得話佢喊哂口搵哥狗傾但羅狗死都要賣

主要美斯轉踢中路+同哥狗相處有問題
能力一直都有

落到場語言不通
踢到比球迷開汽水

輸比國米關好多因素，火山爆發要搭車已經係一個問題，同埋最重要係摩狗對疤真係有一手

火山搞到影響休息
同埋0910既疤仲未破到鐵桶
國米嗰年血肉牆城咁

淨低既0.5有腦但易傷

講到依加破到咁

條友依加唔見左
再講哥帥睇中堅嘅眼光

邊個耶穌

仲有小白缺陣

最懷係邊單唔知
但任內最慘嘅球員應該係麥斯勞比斯

好彩Cruyff反對

基格利恩斯基

其實佢真心唔算差，果陣仲吹再佢黎到拍住碧基會令佩老大冇正選，點知就收左皮

完全無印象

3要退15 23要躝啦
3個中堅邊夠

如果係清到 15 23，咁買返個都正路
但事實係太難，一個高薪一個長約

3 臨退之前教多啲 A4 就最好

與其話咩韋拿
不如話嗰陣無左鳩白

Unfortunately, Shakira has been again a target of sexist remarks, this time by PSG Ultras only because of her relationship with Pique.

PSG Ultras were seen holding a banner that said 'Shakira in the Jonquera'. Jonquera is a city famous for prostitution.

Disgusting lowlife club and fans.

法國賤種

如果識西班牙話可以會好好多

嗰年打歐超佢仲係踢緊薩克達表現幾好
跟住哥狗話知佢嗰陣幫薩克達踢過歐聯附加賽都要買返黎
可惜

搞清楚 唔係我地棄碧咸 係人地嫌棄我巴

果陣如日方中，唔岩就即賣，唔會比時間佢夾

好彩簽唔到

同意
15 23點清
搭單仲有個#5 都清唔倒
聽講拿撲達仲想續埋羅白

其實一定會有d水貨嫁啦
laporta任內d買賣一定係功大過錯，不過其實都係要睇個sporting director功力，碧格列斯坦係世界級既sporting director,個時laporta離任佢都跟住走左，之後哥帥又走埋，根本個個都唔想跟rosell呢條賤種

加泰3毒再戰10年

收到風 #5踢到40歲

佢而家同40歲都零分別

球場蠟像

續羅白都 okay 嘅
當 Dest 後備囉

因為佢真心鍾意巴塞

邊撚個贏左

LaPorta, Speech都講埋

有冇佢d咩偉績吹下

巴塞個陣做哥狗上司
曼城個陣做哥狗條，踢下後場咁

曼城個到笑撚咗

拿波達係咪會季尾炒高文? 假如得西盃

曼城過黎？

美斯多數留低
有機會買啊古路
免簽，有態其實ok

好有機會2個拿波達一齊返巴塞

搞到我亂撚曬

佢話信任高文 我覺得今季唔錯啦 高文可以睇多季

點解上次無人投佢投左大雄既

咁點解要賣蘇9
兩者有咩唔同

邊個係耶蘇

清左條titi先啦

上次三冠個年大雄拎好多票

因為咁岩佢代理果陣3冠王左，呃到人投佢

咁而家sporting director係咩人

關佢事？點解會代既 本身無人？

哥狗性格問題，有咩都唔敢同球員講

其實果陣都一直傳買韋拿架啦，空左件7號一年就係為左比佢

如果美斯依家留既話 佢既出場時間同人工都係個難題 但我都想佢可以帶住班細攞多個歐聯呢幾年內

唔好啦

買Haaland啦如果中鋒

Alaba's representatives met with Laporta's representatives last week in Barcelona. Laporta is a big fan of the player and his strategy to bring the player to the club is based around offering him a sound sporting project along with a lifestyle that the player could enjoy in Barcelona. [as]

拿撲達真係贏在人面廣
簽唔簽到就另一回事

同埋贏完三冠大雄話會簽Big Name呃到加泰豬
結果Big Name係I大毒撚同維度

所以有性格既球員好難夾佢
喺拜教咁多年就比人鬧足咁多年

嗰陣又係同賤種軍備競賽
結果施華去左鏝冇去賤種

又高薪老野

President Laporta to the dressing room this morning: "I believe in the comeback [against PSG] and I know you're able to do it, but above all what I know for sure is that we're going to compete there." [as]

相信巴塞呢幾年俾人反cup 都冇人企出嚟講呢啲嘢俾翻信心佢地

明明一個係laporta 一個係Laporte

巴迷不嬲弱智

拜仁明明個個想留佢 佢自己去鏝城之嘛
講撚到拜仁時期人見人憎咁
拜仁對上十年都無人教左佢咁耐

鍠買左卡卡 又買奧斯爾 你係施華仲去唔去同佢癲

勝利宣言暨快啲大雄坐監

拜狗唔係咁諗

會然白痴

我而家知 比佢撚鳩左

搞唔搞得掂啲債

Ronald Araujo is a huge doubt and might not be included in the squad list travelling to Paris tomorrow. He did not train with the group as his recovery has been slow. 💪🔵🔴 #FCB
玻璃到
傷出仲要大大力踢張凳

今時今日都仲得你條仆街叫基達黑沙維，冇人會get到

睇來下季又要捱夜睇波了

睇埋2日後場波就可以留力下季了

咪又係得某啲拜狗以為隻歐聯老撚奉佢哋嘅

瑪利亞個仔

我地後上拎西甲都唔睇

巴黎緊啲賽程最難踢

下？ 係德甲已經冇咩對手，想佢有歐聯有咩問題？ 幾次出局都咁樣衰，正如巴黎拎唔到歐聯都笑鳩鈀啦

原來今日係巴塞反cup巴黎4週年

之後就瘋狂比人反cup同屠殺

想快啲到轉會窗睇下巴買到咩人

歷史係會重演的

你指作客輸4-0？

3億big name?

拿樸達搵咗前華倫體育總監做體育總監呢個正

條老懵懂老花睇d字大d姐
佢由頭都尾都係講緊mina 今年methues個d南美傻佬

睇佢搵啲人都好似幾有料下

下年6冠

💣🚨 [ @xavicampos🥇] | Joan Laporta’s intention is to reach an agreement with unimportant players and release them from the club in order to reduce the salary.

Jordi Cruyff : "Firstly I will not be travelling to Barcelona on Wednesday. For now I have not been contacted by Barca and whatever Will happen in the future will always be with the approval of the Shenzhen Kaisa Group"

TRANSFER UPDATES🔛

Barca are targeting a centre forward and a centre back in the upcoming summer transfer window. There are also plans for player sales in order to reduce the club's wage bills.

買cf合理嘅，不過有咩人選？馬天尼斯都話唔嚟

買中堅就唔合理已經有a4 m28 同埋L15 U23 pk
除非賣走曬L15 U23

中堅只求一個唔好玻璃腳

快賣 L15輸撚左好多手球

L15 都唔係玻璃腳

賣沙治羅拔圖！

話唔黎個d邊信得過
大把球員去親邊隊 就話由細到大既夢想就係去個到效力
之後隨時轉 不過有錢再算啦

Haal......哪有錢你老母

Neymar will be named to the squad list for the Barcelona game. He will start the game on the bench. He's eager to play against his former team. If the tie is already decided, he could play 20-30 minutes but PSG don't want to take any risks of a relapse #PSGBarça [le parisien]

456 is ready ...

呢個可以用來做後備

呢個用黎出場打醉拳用

九成九包皮啦

買隻寸嘴狗返嚟做乜？
俾佢過嚟殺艾巴？

Haland la

買到就fatfat

防中唔洗買咩

買完咪又係#5

防中用de jong咪得

如何好似之前某幾場咁
失波就逼搶仲洗咩用防中
但前提係班死廢老有力跑

Fdj+Moriba
拜上季個雙防中咪又係靠瘋狂逼搶

FDJ Pedri + someone else
搞掂，唔駛煩

咁而家都係啦

真係買包皮 小明又要喊了

點解你哋會咁有信心覺得有買mbappe / Håland 嘅可能

巴塞係世界一流球會
為巴塞效力係每個球員既夢想

In laporta we trust
打下飛機姐

Ff啫 邊有可能嚟

咪就係 先唔講隊波冇吸引力
而家破產咁款 就算沙維返黎教
睇個樣下季頂盡買一兩個勁嘅幻幻
再加今季彈起d新星
清到d廢柴都當偷笑

我地有B5世一中場同佢交換

清到d 廢柴 已經滿足

講出嚟有冇笑左吓

點球佬嚟

巴塞作為地上最強既球會
球員擺操，貼人工，貼轉會費，游水都要過黎既例子多到數都數唔晒
為巴塞效力係每個球員既夢想

講笑啫
迪莊唔走都偷笑啦

De jong走 暫時唔使再睇

咩暫時呀 永遠呀

呢幾年最大問題係買唔到平靚正嘅球員做骨幹，好似基達、艾比度、拉傑迪咁。

艾比度好似病完先fit

包皮點會黎 佢皇馬fans 從來無j過佢

上一個係維度

見佢喺魯營串77都麻麻地想佢嚟
期待haaland同moriba組成柒頭連線多啲

其實包皮冇吹到咁屈
佢速度同技術都勁 打反擊就勁
有位俾佢快放就勁到仆街
打陣地佢有時d finishing幾撚鳩
歐聯決賽球屙尿射球真係睇到呆左

Moriba係中場企Fdj隔離會有咩感覺

FDJ 會顯得靚仔啲

18年世界杯後好似冇咩進步。尼馬高佢兩班，陣地反擊都踢到

David Alaba's agent Pini Zahavi was in Barcelona last week with Fali Ramadani (Pjanic's agent) with whom he works now. Both made a tour through Barcelona and Madrid and were in contact with Joan Laporta's candidacy.

• They assured that they have nothing signed with Real Madrid and they also discussed about David Alaba's interest in playing at the Camp Nou and 'reached a verbal agreement', not in writing.

• Now they will continue their talks as Joan Laporta is already the president of the club and can talk about numbers regarding salary and all.
[@EduPolo]

❗"Messi stays. Don't buy any more stories."
[Sergio González]

❗González is Messi's close entourage

Se queda ver. 2021